0048 天水圍踢閘個巴打好型

知你有睇連登
中秋節快樂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

包括今晚完左yoho唱歌之後既巴打都型到核爆，同埋天水圍既手足踢閘型到！！😍😍

完全比唔起佢地
剩係夠膽捐咋

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9